「突發」以後搭黨鐵唔使錢！

請廣傳！

以後大家搭黨鐵唔使畀錢喇喂！爽丫丫呀！

鐵照搭，錢唔畀！正呀喂！

免費搭黨鐵